點解你們要反韓國瑜？一旦反攻大陸成功，佢將會係全中國的總統

所以，應該要支持佢，一步一步邁向目標

on9

垃圾國民黨
一開始係威係勢反攻大陸
依家追習維尼條撚含

國民黨同共產黨喺意識形態上都係獨裁制度

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

台灣市市長咋

反攻大陸你沒有聽過嗎？